身在外地 想係當地表揚香港警隊

721好定831好定爆眼好定被殺好定強姦好？

why not both

721 先
先講啲有晒證據嘅野

wnb

831無差別攻擊仲正

警黑合作

721

自己揀:

Why not both?

我諗到係一處地方宣掦 而呢處地方係第一次嚟果時被我發現 跟住竟然連韓國導演都睇中 用咗嚟做鬼怪拍攝地方 呢到需然唔係個個外來客都知 但正正會有本地大學生同遊客經過

IU BB